依家仲番工嘅醫護，團結啲好無

除左番緊急，深切治療果啲，其他醫護團結一齊罷好無。我唔信過半數個狗府唔跪囉。

最後一句堅持才有希望。反抗不是一時三刻

接力呀仆街 成班自私撚叫人團結有鳩用

辭職啦 仲罷工
都唔係人做

出黎ha見

支持辭職